{
    "@dungeon": "塌陷的贝里克神殿 (Asura)",
    "1": "一",
    "2": "二",
    "3": "三",
    "49%": "49%",
    "(Double)": "（双连击）",
    "360 attack": "旋转攻击",
    "AoE": "范围攻击",
    "AoE (Silence)": "范围攻击（沉默）",
    "Back": "背后攻击",
    "Back - Front": "背后 - 前方",
    "Back 360": "背后三百六十度",
    "Back Move": "向后冲刺",
    "Back | Front": "背后 | 前方",
    "Back small wave": "背后小波",
    "Bait": "诱导",
    "Bait (Target)": "诱导点名",
    "Bait on res": "诱导复活点",
    "Bombs (Gather + Cleanse)": "炸弹（集合+净化）",
    "Bombs (Gather + No cleanse)": "炸弹（集合+不净化）",
    "Bombs > Circles > Debuffs": "炸弹>闪电>debuff",
    "Bombs > Debuffs > Circles": "炸弹>debuff>闪电",
    "Circles": "圆圈",
    "Circles (Gather)": "圈集合",
    "Circles (Spread)": "圈散开",
    "Circles > Bombs > Debuffs": "闪电>炸弹>debuff",
    "Circles > Debuffs > Bombs": "闪电>debuff>炸弹",
    "Claw (Bait)": "爪击（诱导）",
    "Cone | Rotate": "锥形 | 转身",
    "Cone x2": "锥形 x2",
    "Debuffs (Closest)": "debuff点最近的",
    "Debuffs (Farthest)": "debuff点最远的",
    "Debuffs > Bombs > Circles": "debuff>炸弹>闪电",
    "Debuffs > Circles > Bombs": "debuff>闪电>炸弹",
    "Dodge": "闪避",
    "Donut": "环形攻击",
    "Donut (In > Out > In)": "环形（靠近>远离>靠近）",
    "Donut (Out > In > Out)": "环形（远离>靠近>远离）",
    "Donuts": "环形攻击",
    "Donuts (IN > OUT)": "环形（靠近>远离）",
    "Donuts (OUT > IN)": "环形（远离>靠近）",
    "First: Bombs (Gather + Cleanse)": "第一轮炸弹（集合+净化）",
    "First: Circles (Spread)": "第一轮圈散开",
    "First: Debuffs (Closest)": "第一轮debuff最近的",
    "Front": "前方攻击",
    "Front - Back": "前方 - 背后",
    "Front | AoEs": "前方加范围攻击",
    "IN": "靠近",
    "IN > OUT": "靠近 > 远离",
    "In": "靠近",
    "Inner + AoE": "内圈加范围攻击",
    "Jump": "跳跃",
    "Lead circle to the stone": "带圈去石柱",
    "Lead circles to the stone": "带圈去石柱",
    "Left": "向左击退",
    "Left (Double)": "左（双连击）",
    "Left (Double) - Back - Front": "左（双连击）- 背后 - 前方",
    "Mobs Summon": "召唤小怪",
    "OUT": "远离",
    "OUT > IN": "远离 > 靠近",
    "Out": "远离",
    "Pike (Target)": "点名长矛",
    "Pizza": "披萨",
    "Puddles! (Spread)": "地板！（散开）",
    "Pull": "拉人",
    "Push Back": "向后击退",
    "Range Check": "距离检测",
    "Right": "向右击退",
    "Right (Double)": "右（双连击）",
    "Right (Double) - Front - Back": "右（双连击）- 前方 - 背后",
    "Rotate": "转身",
    "Soon: IN": "即将：靠近",
    "Soon: IN > OUT": "即将：靠近 > 远离",
    "Soon: IN | Donuts (OUT > IN)": "即将：靠近 | 环形（远离>靠近）",
    "Soon: OUT": "即将：远离",
    "Soon: OUT > IN": "即将：远离 > 靠近",
    "Soon: OUT | Donuts (IN > OUT)": "即将：远离 | 环形（靠近>远离）",
    "Spin": "翻滚",
    "Stun": "眩晕",
    "Stun + Back": "眩晕加背后击退",
    "Stun | Push Back": "眩晕 | 向后击退",
    "Target Lockon": "锁定目标",
    "Target Throw": "投掷目标",
    "Triples Soon!": "三连击即将来临！",
    "Triples!": "三连击！",
    "Wave (Dodge) | Plague/Regress": "波浪（闪避）| 驱散",
    "Wave (Dodge) | Sleep": "波浪（闪避）| 睡眠"
}